%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{20}{3}[Suite implicite]
Montrer que, pour tout entier $n\in \N*$, il existe un unique réel $x_n$ strictement positif tel que \[ 1+\sqrt{x_n}\ln(x_n) = n. \]
Déterminer le sens de variation de la suite $(x_n)_{n\in \N*}$. \'Etudier sa limite.
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
